蒙臉真係好危險 但唔蒙臉就更危險 好迷..

別有用心既人就會令到更亂..

應該點做先至最好..
煩倒大家唔好意思..

帶頭盔先 — 我係機場